唔好再推大公報個社評啦

根本政府都未係真係撤回，何況義士都未曾釋放，篇社評都係想麻痺我地，分化我地

大家要繼續抗爭，唔好理建制傳媒既言論